佛門淨地吸毒打砲 知名法師犯淫戒

原本前途一片看好的中國佛教會青年會第8屆祕書長開泓法師，日前遭控不但有吸毒惡習，還在寺廟內以毒品引誘其他出家人一起大搞淫趴，甚至自拍性愛影片，但他的師父、長年宣導反毒的中國佛教會理事長淨耀法師得知後，卻不肯清理門戶，還要大家視而不見、能忍則忍，這對師徒荒謬的言行已深深傷害佛教徒形象。

本月13日，位於苗栗縣公館鄉的同善寺來了一個佛教界的大人物，他是中國佛教會理事長淨耀法師。他此行目的是要安撫比丘尼的情緒。因為該寺日前清理門戶，逐出一位嚴重違反戒律的法師，不料竟遭其他寺廟比丘尼和信徒圍剿攻擊，而這位被踢出同善寺的法師叫做開泓，他不但曾任中華佛教青年會祕書長，也同時是淨耀的大徒弟。

同善寺管理人謝小姐不解，明明是開泓吸毒亂搞性愛趴，卻因為他的伶牙俐嘴，反讓同善寺背上汙名，遭到許多信徒的誤解，同善寺發文給苗栗縣佛教會，原本佛教會想要代為出面澄清，卻遭到數通沒有聲音的電話恐嚇，因此罷手。

同善寺方沒辦法之下，只好聯繫淨耀法師，沒想到淨耀法師竟然不是秉公處理，維護佛門清淨，而是到同善寺搓圓仔湯，希望大家視而不見。

淨耀法師到同善寺的當天，本刊記者剛好也在現場採訪，開會時寺方管理人謝小姐率先發言:「這位師父做出這些事情（性醜聞），難道不能叫他不要穿這身衣服（袈裟）嗎？」淨耀法師則回應：「你憑什麼要叫他不穿這身衣服？國家法令也不會支持你。」

淨耀法師話一出口，現場其他的比丘尼不滿情緒爆發，淨耀趕緊話鋒一轉，希望大家能忍則忍，把這事件暫時擱著，不要因為開泓的個人行為，傷害整個佛教界，讓會議在雞同鴨講中草草結束。

至於包庇開泓的淨耀法師，他不但身為中國佛教會理事長，更是長年在各獄所中宣導反毒，但是當他面對自己大弟子吸毒時，他卻選擇了沉默，讓人十分遺憾。令人擔心的是，有部分立委原本還要推動《宗教基本法》催生，這意味著宗教不受民法、財團法人等法令監督，如此一來，如果宗教界多一些像這樣不守戒律的法師，在佛門裡亂搞，吸毒或甚至製毒？恐怕檢警也無法可管？這將成為治安大黑洞。

阿彌陀佛 識玩識玩
少林寺十八碌鳩⚔️

啲和尚去到寶島變埋淫僧

中國和尚去到台灣有淫賤加乘

酒肉穿腸過 毒品心中留

唔high野點講得出超感官體驗呀

唔係，連登興講「啟靈藥」

男女雙修

屌，原來hehe post

而他到底出了什麼戒律問題？有知情人士爆料，開泓法師經常吸毒又開性愛趴，交友關係相當複雜，在網路上有「彩虹妹妹」的名號。更驚人的是，有人提供影片證實，畫面中開泓法師與不同男子發生性關係，過程中還拿出特製玻璃吸管吸安助興，大翻白眼看起來超茫，下一段影片中，他失魂狂笑不已，還對著鏡頭甜喊「我愛我老公」、「老公真的超厲害的」，甚至對著鏡頭嘟嘴啾咪。

宗教組織自古就係搵笨
中西都係

所謂和尚只是想堆想避農務，稅的撚樣

三次滅佛根本滅得好

今晚咁happy
小二，叫左打尼姑上黎玩

就係因為三次滅佛先搞成咁，第一次滅佛之後跟本得番禪宗 仲話滅得好

第一次滅佛的原因是咩

太武帝拓跋燾原本崇尚佛教，後來受到道士寇謙之等的影響，轉奉道教，於440年改元為太平真君，對佛教有偏見。太平真君五年（444年）九月，誅殺政變未遂的僧領玄高、慧崇等人。七年，太武帝西征抵達長安，見到佛寺僧侶多所破戒，釀酒、私藏兵器、淫亂婦女，司徒崔浩要求滅佛。三月，下詔坑殺長安沙門，並且命令留守平城的皇太子拓跋晃燒毀佛經，處決僧侶。太子因為篤信佛教而緩行，僧侶們得以多作準備，故被殺的不多，但是殿宇多毀。正平二年（452年）二月，宦官宗愛謀殺了太武帝，立南安王拓跋余為帝，十月又殺拓拔余。大臣劉尼、源賀等立太武帝之孫拓跋濬繼位，是為文成帝。文成帝下詔恢復佛法，佛教又得以恢復。

老衲要插了